［打狗］利物浦對曼聯 9

誤中1001，繼續格劍

Slow
Btw打狼隊啦

slow

開過啦，都踢完

[勤練體能] 狼隊 vs 利物浦 1

仲9

仲曼聯